睇完啲野，有啲明點解劉亦菲咁急住表態撐警...

話說依家杯葛花木蘭單野已經hit到成為國際焦點

我好奇search一search劉亦菲既身世，發覺唔係咁簡單

紅到阿媽都唔認得，仲要拎到美籍

利申：借朋友ac（費是亂改人個ac名）

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

共子學院...
紅撚到咁撚樣..
根本黨委黎

會唔會根本係間諜

推

好諷刺

應唔應該煲大佢？佢呢個身世真係好可疑

點解跟老母姓

sorry p牌仔冇得再post
借位一用

[推」聽日必勝法

企係對家立場睇，中共而家一定好想做d野意圖制造合理出兵鎮壓既理由，禁住外國友人把口，所謂既出師有名
而最容易達成既手段係咩？

企係對家立場，一定係制造警察傷亡，只要有任一popo死亡，中共就可以"名正言順"上升到國家反恐層面，外國就好難有道德高地幫我地！！！

凡是敵人支持的
我們就要反對！

聽日全世界睇住，我地唔可以俾位人入！

我支持聽日勇武手足中場休息
和理非手足接力！
全場純和理非！！
最好將呢個作為共識 等更多和理非聽日會出來！！！

香港人加油！！中共必爆！！

坐等支爆

叫你朋友改名啦

大陸好多都係咁
習種啲細路好似都唔係姓習

孟晚舟都係

係咪要扮晒同高幹無關係

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

唔該借個位一用
聯署要求迪士尼喺花木蘭新戲炒咗撐暴力撐警察嘅劉亦菲劉亦菲係美國籍揸美國護照但支持中國迫害香港人！
唔一定有用但唔簽一定無用！

#BoycottMulan

818 維園見

點改名

有咩咁複雜 咪就係共狗囉

最左膠最講人權嘅迪士尼唔知會點拆

So??

屌

屌
忍唔住專登入嚟笑9你朋友個 ac 名

好多都係咁

可唔可以報間諜

你老婆雞黎嫁

report劉亦菲係美國從事間諜活動！！！！

尹志平根本冇做錯到

你朋友老婆係紅底雞啊 叫佢離婚啦

借個位一用
我覺得有需要整多條整合片逐個政府高官 / 警察大話擊破
E.g. 播完遊行訴求後加林鄭每次嘅回應, 播完警察嘅大話後播翻現場完片對應 (例如布袋彈/鋼彈片, 深水埗區話有人衝擊先射tear gas但其實根本冇人)

可惜小弟唔識cut片, 有冇volunteer
我可以幫手搜證

屌 所有紅到仆街既就拎到美國藉

擺上Reddit 詳細解釋埋佢啲背景

你老婆係雞係公廁

煲 撚 大 佢

Twitter Facebook IG

你朋友品味好獨特

唔係跟pooh姓咩
雜明澤

唔表態就會畀人輪

就係紅先拎到美藉

改鳩左佢啦
娶隻雞返屋企做老婆

中共元老啲仔女好興，有人話驚比人尋仇

叫持有人改名啦

懷疑有共諜滲透荷李活甚至美國

咁你都有美籍wor

中共間諜

老豆老母好心幫佢拎到美國藉
點知到頭來都係要奶番共
呢啲係咪叫因果循環

對唔住我笑左

大陸係咁，女人做財政大臣，咩都轉晒去外家同老婆到，萬一個男衰咩都好都有錢係手。保命既一種。

佢唔出聲冇人知

有人話改左名叫楚晨

佢點解有綠卡

真間碟
應該推到美國

咁夠黨拎咩美國護照

老母改嫁美國人

咁難得有機會國際關注，仲要電影界，呢單嘢大家一定要煲大佢！一定要 Disney 出面回應！而家Twitter俾大陸人玩曬，你班連登仔有冇搞錯！

本身都唔睇名 係見到你個利申先特登望一望

怕俾人知道係雜總個女對佢不利姐我諗
類似藝名？
但其實我諗佢個女直請大整過
同之前個樣唔同

叫你朋友自己出黎回應番啦

屌你老婆

求英文勁巴絲 幫手整依段野英文文宣

依加 Twitter post

巴打，我個個劉亦菲post下面都見到你喎

真唔真？
以前聽講過佢為咗上位，畀人母女雙飛過
咁高級都要畀人雙飛？

佢好似有個契爺好撚大勢力？
之前話冇人敢潛規則佢
因為佢契爺係好撚大粒

有邊個上到位嘅冇背景

连登仔，谢谢你们！我女儿这次想不红都不行了。

你老婆死臭雞

當年已經傳母女丼。

Sorry 巴打，果晚比左帽你

實知邊個係自己老母， 但老母老公未必係自己老豆， 上位唔洗推貢獻自己老婆咩

陪老闆既成果

咁多仇家

死臭雞

煲大佢
共享中国人的榮耀啦

根本是中國高幹的寫照
只要有權有勢
入籍英美加
掠曬水、有曬逃生門
怕咩做陰質野

外國人醒醒啦！
第時本地人都變二等公民！

↘️ 有Twitter account嘅轉發 ↙️
武裝革命，親中派揚言明天溫哥華市射殺支持香港市民

支那人係悉尼打澳洲記者7出國
ABC news 影到:

英國議員:bno轉bc係英國內政，中國不得說三道四!

↗️ 冇都快啲開返個，有email就開到 ↖️

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

岩吶, 的佢返黍啦, 咁能愛國丫拿?

屌你笑撚左

離岸愛國主義者，拎住美籍說愛中國！

你唔講都冇留意到

原來佢係共匪要員

係邊一邊既間諜先

屌紅到痴線

Twitter

屌 好娘

推呀 有 Twitter 既人

男人咩料
無情？

set比美國褫奪佢美國國籍

唔做美國人咪唔會比人輪囉

支共黨員個孫係美藉
煲大佢

無得拆
大陸真係賺到笑
剩係早排套復仇者已經
我估戲照上舞照跳

臭

迪士尼係上次星際導演涉及戀童、強姦等玩笑言論俾迪士尼火速炒左，今次唔係唔做野 ma？

麻煩屌死你老婆

呢個多人簽喎

一撚定係，咁撚靚，一定有古惑

google

話劉亦菲鍾意女人

google: 揚州瘦馬

美國人好憎共產 煲大佢

何君堯屌你老母

母親舞蹈演員
會唔會有份幫習嫂排歌舞？

Cls

開 Twitter ac 呀香港人 開呀 連登仔

笑死

點解咁撚紅都會攞美國籍

有冇人覺得佢好靚

呢SET文宣可唔可整個英文版

帶裝不戴裝 煙來怕甚麼

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

光復香港 時代革命！

擔心今日紅土出事⋯⋯

同慢慢舟一樣都係間諜底

當年仲好鐘意姑姑

她可能係間碟

曾經有跟佢呀婆姓
支那最鍾意講既至古以來 至古以來中原就好重視姓 唔係逃難亡國都唔會改 唔知共匪黨算係邊類呢

英文wiki呢？

g

I support Hong Kong
Police you can beat me now

阿共仔一名

而家去紅土
聽日去維園

全世界繼續㩒美金兌美金啊屌你老味！

陰道治国呀

本身個post都無打算留言，見琴你個名真係忍唔住笑下

全體貼 Twitter IG Reddit

#BoycottMulan
#Mulan
#SupportMulan

搞清楚

佢表態係因為個個藝人都要表態

至於佢既背景，當然就係佢紅既原因，無後台你想點紅，你以為真係靠才藝就可以係中國飛上枝頭?

英文文宣post Reddit，send晒去各大報館，置佢於死地

你個名..XDD

搵湯唯拍啦

目難

睇wiki 佢父母離婚
離婚前佢跟老豆姓

同埋中國好興生仔跟老豆姓
生女跟老母姓
雜總同佢兄弟姊妹就係一個例子

紅到咁點解會拎到綠卡？

嘩 複雜到呢

仲未睇到正負評 但感覺多過樓主

應該係要紅到仆街先拎到美藉

你唔加下面句野都無咁好笑

佢拎果陣都好多年前啦果陣重細個，但係果陣紅到咁先易拎美國綠卡，美國專收呢d人肯定有原因，不過我唔知

愈深紅愈真心

我仲以為佢比人威脅

似，英文都ok，之前好似同韓國人拍拖。

煲到佢仆街

臭雞成日同成蟲一齊拍戲 你就知佢地咩關係
同成蟲拍得嘅人都要

818 維園集會見 純和理非

隻雞好似同成龍有一手

擺撚明係共諜，點解美國佬當時咁都批得出張綠卡俾佢

班大陸人主要係針對香港班明星逼佢地表態
劉亦非本身就係大陸明星 而有其他大陸明星一樣係無理過件事 跟本無必要將自己置係刀口上

佢呢d擺明就係要主動獻媚

Tui doe kui nuclear explode

Push!

你老婆狗也不屌

香港杯葛未必達到我地想要嘅結果。反而試下煲大佢手揸美籍，但口話愛國搵人仔嗰種虛偽。

搵隻雞做老婆

你朋友都有美藉

我估係共匪先係咁,個女跟老母姓負責管理黑錢

同之前孟晚舟一撚樣

川島芳子後人?

返大灣區啦

好撚閒
基本上所有黨員為求上位都會送個老婆去培訓
成個支那國都係極端既叢林法則下生存長大,冇人性冇道德冇羞恥心

希望迪迪尼唔會似CX跪低先....

間諜黎嫁喎

真撚憎
反美是工作
赴美是生活
如果唔係咩叫攬炒呀
------------------------------------
612 721 811
818 民陣集會

真心問 覺得佢靚既人講下佢邊度靚

驚仇家搵上門殺佢地全家

其實都唔係急唔急
係上面逼全部中国藝人撐警
見到微博一大堆藝人都有share
係咁岩花木蘭拎美國籍被人起到先發大黎講
每次呢啲中国主權問題就一大堆人出黎護旗好嘔心

咁既家世都美籍，佢要比鬼佬朴機多次呀

共產幹部做到美國人，Background Check 班撚樣訓撚著咗幾多世。
呢條女隨時晚晚匯報返中國，重有滲透外國娛樂圈洗腦，令荷李活出產暗撐中國。

外媒應該好有興趣知

文革時 要改姓避難
慢慢周都係跟母姓

咁佢又拎綠卡?

老豆老母都係黨員 有幾複雜

咁嘅身世，我話係中國版紅雀特工！

你今日做咗未？等你同我剔哂佢！

劉亦菲中共美人計，雙親黨委高幹家庭出身

鞭屍mode

支那長文 但係爆晒佢有幾bitch

劉亦菲中共美人計，雙親黨委高幹家庭出身
煲大佢同俄羅斯睇齊

之前連登post討論歷代小龍女仲吹奏佢

離婚啦

借自己ac?

吓佢les？

雖然佢老豆老母係黨員
但只係低級既
佢一出道做得主角 肯定屎眼都比人玩埋

如果你問邊個強国女星無比人玩到開花
又做到主角
我只諗到景甜

點解大大個中國黨員可以有美藉?

劉亦菲好女仔黎，心地善良，應該係被迫，大家唔好咁啦

利申：同佢做過十次愛

一揭可能引出大量大陸權貴黑幕

係

你朋友離婚未

分清楚啲，劉亦菲先係臭雞，小龍女係無辜架！

咁嘅背景都可以移民美國

夠花生

紅撚到咁都有美國國籍
有冇外海手足搞搞佢
令美國人有被入滲嘅恐懼

哇，唔係反送中都唔知佢紅到咁

基本上上到位已經靠關係
14億人, 真係逐個睇演技咩

套戲target係大陸市場，佢越撐對佢對套戲越有利

舉報！
美國快啲撤佢美籍

舉報
報料畀外媒

共產黨員好興仔就跟老豆姓，女就跟老母姓
習俗嚟

因為共產思想係左傾
所以男女要平等女跟老母姓

左膠始祖

超級紅都背棄祖國投奔外國
成日話外國勢力干擾香港，策劃亂港
其實共匪內部先最多走狗

仔跟父姓
女跟母姓

仔跟老竇姓，生便宜女就跟老母姓算

一齊幫美國捉間諜

你朋友老婆=G

推上國際

@Marco Rubio
@Nancy Pelosi

美國政府請正視

共諜

呢啲係間諜都唔出奇

間諜

25